覺唔覺6-70歲既廢老仲揸小巴/的士， 係唔係路上計時炸彈？

一個唔覺意揸揸下暈鳩左、或者心臟病發，成車人同佢一齊落黃泉。

政府d 狗官幾時識關注人命？

有體檢架麻